﻿Responsable et organisateur des journées Agile Laval, je suis Lahcen Oubahssi, aussi connu comme le gardien du module Introduction à l'algorithmique et à la programmation !
Je t'ai appris du pseudo-code, mais aussi du Java...
Tu trouves le pseudo-code inutile ? Oh, c'est dommage pour toi, parce que c'est important d'être capable de comprendre et concevoir un code avec l'aide du pseudo-code, puisqu'il te permet de t'adapter à tous les langages.
À présent, j'attends de voir ce que tu sais faire.